銅鑼灣 Donkx 非禮事件羅生門

我係兩位事主曾經嘅同事，女事主係叫Sphelia，男事主就大家都知係叫Issac。

上一個po:
銅鑼灣 Donkx 上司非禮員工

女事主係7月中已經被人炒咗，同事之間都估佢係因為偷客積分及工作態度欠佳，所以先被炒，而個男事主係7月尾亦都無做，可能同佢係被炒後不停上Donkx FB、各FB群組鬧男上司有關。btw佢仲有喺出名係藍絲forum嘅香討開PO，枉佢仲話自己係黃，而憎一個人就屈人係藍屍更加唔係同路人所為。

女事主係做夜更收銀，佢偷客積分、返工吞pot、成日失蹤、早離開工作崗位，偷懶行為出位到好多同事都知同證明到，更加有同事睇唔過眼投訴佢，因為真係太過分，例如佢去廁所經常要十幾分鐘，仲要一晚要去幾次，有一次離譜到，係廁所半個幾鐘後出黎，仲同人講睇咗一集劇，放飯既時候又偷雞抖多半個鐘。成晚加加埋埋，都唔知女事主有無工作多過5個鐘(一更10小時)，偷懶偷到出曬位。

喺炒佢之前嗰日，男上司突然喺朝早再開門之前叫齊全部收銀Briefing，勸導同警告大家唔可以偷客積分同吞pot唔係即炒，唔會再畀機會咁話，當時大家都知係畀說話條女聽(因為前一日開工之前都有吹雞講多一次員工守則，大家估緊係邊個出事)，然後女事主雖然無再偷客積分，但仲繼續扮工蛇王，最後結果點大家都知，其實男事主私底下同我講都知咁既疫情下難搵野做，真係比左好多次機會佢架喇。

唔知佢係咪做炒散都畀人炒而唔開心啦，第二日即刻追擊男事主，最後都成功攬炒，令佢無咗份工，同時都無人查單非禮案，證明男事主清白or要佢負刑責，因為佢喺自己個PO話報狗都無用，就所以唔報案。

Agent公司係佢PO FB嘅同日，就即刻打畀女事主(當時仲有聽電話)，問佢係咪真係發生過、邊位同事可以做證，但佢又答唔出(因為佢唔講Donkx係唔會睇cctv查)，淨係話自己會一直繼續講，咪攞報狗黎大佢。依家兩間公司都揾佢唔到，因為無人聽電話，無人知佢講嘅咪真有其事，當真係有，佢又話自己有人證，但成班同事都無人話自己就係人證。
由agent公司請嘅夜更同事都完曬約btw。
我哋都好想知btw。

我就相信真相係越辯越明，作為兩位既舊同事，希望女事主立刻採取法律行動，唔好淨係話狗無用，起碼證明自己係無講大話，迫Donkx同agent即刻查，立刻去查，必須要查，還你一個公義，或者還男事主一個清白。如果真有其事既，即管講個時地人出黎，咁大間鋪做過行過都知有大量cctv，實揾到證據，但相反嘅話，我勸你見好就收，萬一男事主同兩間公司法律追究起上嚟，隨時輸身家。

有咩想知再講

推

push

希望女事主快D報狗，令我知道識錯人

LM

想食條女

輕輕一推

果然係chicken

Push

會唔會又係另一個呂麗瑤

咁Issac 有冇抽人水/其他人？

例如佢去廁所經常要十幾分鐘，仲要一晚要去幾次 （好正常pt炒散 仲要簽約）

未有人話佢有
同埋hea做好正常，但佢未免太過分，要其他人做埋佢嗰份

全公司都是條女係精神有問題

donki d積分要儲買萬幾蚊先升一級

條女做過D野好癲，上個po有講

聽聞個女仔去廁所煲劇
一去成粒鐘/幾粒鐘
就嚟放食飯/放工先蒲頭

覺得似係玩報復
警又唔敢報

偷客積分即係偷公司資產啦

大家鬥報警囉, 三口六面check清楚 積分問題,再睇埋cctv係咪有非禮

女事主唔上水，無人揾到佢

推啊

冇知一問，客積分可以點偷，唔係app入邊咩，定唔記得幫客入分

臭雞

我估用佢自己個ac

嘩 條女咁仆街既

Cls公司

做收銀最忌做偷客積分呢啲 濕鳩嘢
CLS Donki 買萬五先銀色
佢咪一夜金色

lm跟進

老實講條女開口就九唔搭八
話人係藍絲都覺得怪怪地
好似特登想整死條友咁
今次我信樓主個版本

小朋友齊打交

TLDR
有無懶人包？

此帖必🔥

支持搞大佢

男士主仲唔告公司無理解僱?

啲女真係少少野就ME TOO

呂麗瑤就話似住十幾年前查唔到想博大霧姐

都唔係話唔信呢個version
但你地都一樣冇佢偷分證據

經理反告條女得唔得？搞到份工都冇埋

食花生

一份散仔工都搞到大龍鳳咁

比我係同事 直接報上寫字樓 叫高層跟進算啦
仲比咩機會佢丫
人地都冇當自己返緊工
應該送佢一程

搞大佢！

告公司無理解僱啦
快啲

咁少圖 push

精彩

一睇以為係關家姐篇野

認同

女事主應該報狗
到時睇cctv 睇下究竟有冇發生過
迫donki同agent處理

如果根本冇呢件事
個男一黎就被me too左
其實呢啲事如果男仔冇做過但被屈
往往一開始已經好蝕底

應該睇到d卡有異常咁加積分,你冇咩可能一日買十幾次野， 有證據應該可以即刻鎖卡
要樓主解答下

香港做女人真係無得輸
咩野高地都可以拎晒

樓主其實唔好公開放cctv上黎 始終誠信問題 公司最後要走法律途徑

你係咪On9

都唔無理啦，比女事主咁樣屈法，擺上左咁多網，公司咪當佢行動不當

聽返識男方本人既人講
條友2014年已經係藍絲黎

上年咁多女手足企出黎時又話香港女人好
依加又乜鳩都踩
日本女人結左婚唔做野
又唔見你地講

連登成日話要fc講證據 但有時行錯一步就好輸蝕 cctv係optimal and last card黎 太快公開無得bargain

壞女人, 要求更多照片以作調查

如果條仔咁嘅原因比人炒，間公司都真心仆街，是但上網講幾句就信。
邊個炒佢嘅，咁咪搵同一方法攬炒埋佢樓上炒佢果個囉，鐵索連。

其實會唔會兩面都事實
即係條女偷懶偷積分係事實
男事主非禮人又係事實

兩面都無當事人澄清又無證據
即係兩邊都信唔過囉

真啊，應該出黎面對，係都要上連登先揾到佢

如果係咁，男事主應該搵律師告返女事主轉頭

條仔唔企出黎可能覺得煩，間公司又唔做野主動介入查 CCTV。
最後咪被懷疑 #metoo 咗，將女人肯企出嚟指證既可信程度又打折扣。

咁大家知咩事啦

我唔係要求佢公開 係指例如show唔show到whastapp/email講炒佢原因或報狗紙嗰啲

推，如果係真就人格謀殺左個男嘅

IG Page 都已經冇埋.............. 最重要嗰啲花生冇晒

條仔勁慘
比人搞到份工冇咗

我都好想知真相, 如果唔係香港淪落到好似大陸咁撚樣..... 啲女係咪都屈鳩你 非禮或者性騷擾.

貼達哥張相做乜，關佢咩事？

見到咁撚多打手入嚟維穩，
一睇就知邊個先係老屈

又話鳩人偷懶，而家偷懶犯法?
非禮刑事罪喎老細
死Agent屌你老母

上一個post一貼呢句野，即刻成班Agent狗收皮開新post
雞蛋與高牆， 企邊自己諗

兩邊都報狗啦

呢條女我記得
果次收我200 我就得好多張十蚊 廿蚊 同一張$500咁我就數夠$200 既十蚊廿蚊比佢
我自己數左兩次先比佢
佢數兩次都可以話差$10 我最後比五舊佢
拎返黎數係$200 屌佢老母
咁樣返工on99

而家咪叫女事主報警囉

啱啊，咪上連燈掉雞蛋，直接用法律途徑解決

唔知邊個真 邊個假
有得食花生就得

咁肯定話自己俾人非禮咪報狗囉

點解做donki啲人唔識日本野食
我用中文定日文佢都聽唔明我講咩

作為同事表示我都好想食

岩啊，快D搵埋證人報警~
佢咁得閒出黎追擊人都唔似有咩trauma啦~

上得香港討論區開post知咩料啦

咁靚仔駛撚非禮你咩

大多數都係識得點整only，你想知係用咩材料、邊度出產，都未必幫到你

sphelia係咩意思
未聽過

記得男親女愛 個律師鍾意do姐，話鍾意佢d老人頸紋

銅鑼灣 Donkx 上司非禮員工

#446 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

順手正皮下上個po個回覆
畀多啲人一齊食

用得哩個logo theme 都唔方係黃

你講緊邊個？

條女
乜鳩撐醫護唔係藍屍logo嚟

留明

我附近返工仲未去過

黃㗎

非禮還非禮
工作態度還工作態度

wth
比佢呃左

正常喎...
多成倍分..
利申日日買 已金

如果住係果到附近就係

有無後續....

你叫香港班女權點算

大字大哂咩
偷懶唔講
咁偷人積分犯法喇掛？
明明成個post啲人都好客觀
特別係你嬲撚到咁
都唔知邊個先係打手

咁都係炒散啫

最多咪炒佢

如果係真，咁樣真係非常仆街

係 結果就炒咗佢
炒咗先話人地非禮佢
又唔肯告

而家咩時勢
俾人非禮都要頂硬上架啦，保住份工要緊

性罪行係尷尬d. 邊到得閒同你查

又會有啲柒頭出嚟講 好人好姐做乜屈你架啦

metoo嗰排咪又係咁
有殺錯無放過

放大隻字就係事實咩
係非禮就去報狗查啦
再唔係就報俾公司/agent 叫佢地去查
依家條女自己玩失蹤
又唔係無人幫佢

代po

男事主絕對不藍

口同鼻拗
兩邊都post對方相搞大件事，但兩邊都唔進一步採取行動（法律/報警）

總結： 女嘅有偷點數，男嘅有非禮

打和啦super

推啦

一更十個鐘去廁所幾次十幾分鐘廁所有咩問題？
不過偷積分就唔啱
不過炒散係係咁㗎啦

另外兩邊都係無證據 九唔搭八

我淨係想知女事主個名點讀

有啲人讀Sphelia，我就讀Sphelia

女事主報咗狗未
未就收皮啦大字撚

積分都偷咁on9

又一單屈人抽水事件，所以話做男人好易被屈，都係同女仕保持距離好啲

LM食花生

叫自己做妹妹仔？ 屌戴住口罩個樣都成撚個老女人呀嬸咁喎

藍屍女

其實比人非禮或者威逼咪直接報驚揾狗囉 依加女事主話怕事 四周圍係啲討論區到公審人 我覺得真係似樓主所講係啲下三濫嘅抹黑手段 而非真正嘅怕事 既然女性嘅說服力係咁大 上網三言兩語就可以看圖作故事 仲大費周章每個論壇開post搞到好似要全世界都知 自己比人起埋底 咁點解唔當面揾上級同證據同男士主對質? 所以我認為 女事主有屎係身 咁佢本身已經喪失咗對質嘅權利 被炒後就上網用多個分身賬號係唔同平台進行報復 仲要第一個post放係藍到發黑嘅香討 之後繼而屈人地係藍絲 破綻百出且毀人清白 呢啲事年中都見唔撚少 真係好撚嘔心

依啲仆街真係要收佢皮

盲？

女人真仆街

支持女事主報警

十free哩呀

會唔會係冇會員嘅客啲分拎走？
利伸：冇會員

好撚痴線

妓女都有職業道德過佢